{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103471",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 벨리노 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数28個です。案内支援言語としては韓国語があります。駐車は1客室1台のみ可能です。駐車は1客室1台のみ可能であることをご了承ください。基本規定こんにちは。原州ベリノホテルです。無限貸室平日8時間週末祝日6時間(現金3万ウォン)清潔で快適な客室をお迎えいたします。ご来店いただく恩に報いるベリノホテルになります。予約案内予約した日に訪問してお名前を教えてください^^※予約者名と宿泊客が異なる場合は予めお知らせください。-全客室料金は2人基準です。会員限定で会員特別割引価格を提供！訪問者のレビューは以下の通りです。原州に位置する宿泊施設は、常に満足感を感じさせます。近くにデリバリー料理店が多くて便利で、親切で清潔なサービスもとても印象的です。部屋はきれいで、スタイラーもよく作動してゆっくり休むのに良いです。でも、ベッドシーツに黒いものが付いているなど、もう少しきれいだったらいいですね。宿泊するのに良い場所です。全体的に清潔で、良い水圧のシャワー設備が提供され、快適な滞在を提供します。しかし、一部のユーザーは、備品不足や強い芳香剤の匂いなどに不満を示しました。芳香剤に対するユーザーの不満を除いては、おおむね満足のいく経験を提供するという意見が多かったです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベリノホテルの客室数は何個ですか？",
            "answer": "ベリノホテルの客室数は28個です。"
        },
        {
            "question": "ベリノホテルではどのような案内支援言語がありますか？",
            "answer": "ベリノホテルでは韓国語が案内支援言語として利用できます。"
        },
        {
            "question": "ベリノホテルの駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "ベリノホテルの駐車は1客室につき1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ベリノホテルでの駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は1客室につき1台で、現金で3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベリノホテルでは何時間の貸室が可能ですか？",
            "answer": "ベリノホテルでは平日は8時間、週末や祝日は6時間の貸室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ベリノホテルの客室は清潔で快適ですか？",
            "answer": "はい、ベリノホテルの客室は清潔で快適です。"
        },
        {
            "question": "ベリノホテルの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ベリノホテルの近くにはデリバリー料理店が多くあります。"
        },
        {
            "question": "ベリノホテルのサービスは親切で清潔ですか？",
            "answer": "はい、ベリノホテルのサービスは親切で清潔です。"
        },
        {
            "question": "ベリノホテルの部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "ベリノホテルの部屋はきれいで、スタイラーもよく作動しています。"
        },
        {
            "question": "ベリノホテルのベッドシーツに何か問題はありますか？",
            "answer": "ベッドシーツに黒いものが付いているなど、一部の部屋で問題が報告されています。"
        },
        {
            "question": "ベリノホテルは全体的に清潔ですか？",
            "answer": "はい、ベリノホテルは全体的に清潔です。"
        },
        {
            "question": "ベリノホテルのシャワー設備はどうですか？",
            "answer": "ベリノホテルのシャワー設備は水圧が良く、快適な滞在を提供します。"
        },
        {
            "question": "ベリノホテルの備品に不足はありますか？",
            "answer": "一部のユーザーからは備品の不足が報告されています。"
        },
        {
            "question": "ベリノホテルの部屋に芳香剤の匂いはありますか？",
            "answer": "一部のユーザーからは芳香剤の匂いに関する不満の報告があります。"
        },
        {
            "question": "ベリノホテルのユーザーのレビューはどうですか？",
            "answer": "ユーザーのレビューでは、ベリノホテルについて満足のいく経験の報告が多いですが、一部の不満もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 544
    }
}